連reg科嘅位都有得炒 係咪痴線

諗住炒演唱會飛炒波鞋呢啲已經係極限啦
點知今日係goop見到有人炒reg科啲位 賣到成500,1000蚊個位
仲直程見到有人肯用錢收reg科啲位
究竟呢個世界係咪已經痴q左線?

PolyU?

間間都有咁痴線?

有價有市咪有人炒 玩fifa都會課金砌靚隊波啦 返學想砌靚個time table有幾奇